援交妹做到朋友做唔做到女友

話說最近識左個援交妹好撚好傾
之後仲話可以做朋友而唔係交易
準備約出黎，順利的話發唔發展好
（當然真係一齊會叫佢米再做呢行）

佢唔做雞點養你呀

有冇煮生炒骨？

變咗被你長期包養咋嘛

出黎做過金錢觀會錯晒
咁易搵到錢點會唔再做，除非你養到佢啦

米你老母

去到做sp 就好停啦，唔洗錢扑
想爽情侶，不了

做sp算啦

等佢包養你做軟飯王

做埋便宜老豆